[世界盃binc]和土耳其贏哥斯達黎加小輸巴西

4分次名出線

每次諗起都想笑